首先，每秒有10万亿个光子从我们称为太阳的天然巨型热核反应堆的外层飞抵地球昼面表面的每平方厘米。 宇宙已经创造了几乎所有它将创造的恒星-第89期:黑暗面|Caleb Scharf | 2020年8月19日|鹦鹉鹦鹉 
 它对每个维度的空间都做出了相同的预测——比如说，在覆盖12维空间时，使用12维的“正方形”瓷砖，你最终会得到至少两个彼此完全相邻的瓷砖。 计算机搜索解决了90年的数学难题凯文·哈特尼特，2020年8月19日，量子杂志 
 用LNC处理干旱土地的成本是每平方米2到5美元，远远超出了许多农民的承受能力。 一家挪威初创公司正在把干燥的沙漠变成肥沃的农田Vanessa Bates Ramirez, 2020年8月19日 
 其中大多数都是“网格世界”——字面意思是在一些正方形中有物体的二维网格。 DeepMind最新的人工智能程序可以让自己做出所有正确的决定 
 奇斯曼公园的房屋销售中位价为35万美元，平均每平方英尺401美元。 丹佛:酷儿社区在那里有一英里高| lgbtq编辑| 2020年7月14日|没有直人新闻 
 一些当地的老熟人正努力把他们认识的这个人与丑恶的联想联系起来。 第三号共和党人承认与白人至上主义会议进行了对话 
 上次旅行时，我感觉哈瓦那周围的摄像机比时代广场还多。 一个被抛弃的古巴叛逃者的家庭生活和艰难时期|布林-乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽 
 据记录，这栋房子的面积为6916平方英尺(约合646平方米)，有六间卧室和八间浴室。 用你的税金建造的折磨人的豪宅|迈克尔·戴利| 2014年12月12日|每日野兽 
 国际媒体从下午早些时候就等候在温塞斯拉斯广场。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 下午，大约一千人在布拉格最大的广场游行抗议，警察却不见踪影。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 再没有一个地区能像伦巴第这样在一平方英里内容纳如此多的人口。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 多年来，他的爵爷很少在伦敦露面，格罗夫纳广场的豪宅也从未开放过。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 她打开了一间方方正正的房间的门，白色的墙纸上挂着大朵玫瑰，里面有精美的老式红木家具。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 那时，我不会用那艘汽船来换取几平方英里白雪覆盖的壮丽景色。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 这座建筑有五层，坐落在一个方形庭院的三面，面朝埃德蒙街。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔